睇完為美好的世界獻上祝福，有一個問題想問

究竟智障女神有冇著底褲

我都想知

一定冇

冇

謎底已經解開

呀婆底褲黎架姐

套野一拎親角度都唔畫底褲 偷野果集劇情需要先著返

冇印象show過佢有底底wo

阿婆底褲黎啫 +1

輕小插圖好似係有藍白條紋 唔知點解動畫成日唔畫